15k~17k List 求評

電腦主要用途
打機(魔物/ 3A大作), 睇直播, 唔會超頻
黎緊想買個4K 60Hz mon
無特定牌子信仰
想有RGB光效

List 求評
CPU: Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700K
Motherboard: MSI MPG Z390 GAMING EDGE AC ATX
Display card: MSI Geforce RTX 2080 Ventus 8GB OC
Ram: Corsair DDR4-Vengeance RGB PRO 16GB(2 x 8GB) 3200MHZ C16
火牛: Corsair RMx Series™ RM750x 80Plus Gold 750W Fully-Modular PSU
HHD: Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD: Samsung 970 EVO Series - 500GB PCIe NVMe - M.2 SSD
水冷: Corsair Hydro H115i RGB Platinum 280MM Liquid CPU Cooler
機箱: 3選1
1. Sharkoon TG5 RGB
2. Corsair SPEC-06 RGB Glass Black
3. Fractal Design Define C Glass - Black

有d問題想問巴打們
1. 呢條list有冇問題? 部機run到?
2. 主機板我想要藍芽所以揀左呢塊 有冇更平既選擇?
3. 顯示卡 巴打會揀呢張定 Gigabyte rtx2080 windforce (一樣價錢)
4. 機箱 呢幾隻你地又點揀? 我睇價錢都差唔多 主要想知散熱防塵 邊隻好d
5. 最後 有無高手有計幫我慳下錢 有無邊個位可以買平d/ 低規格少少既零件 感謝!

呢個價,上埋9900k都得啦

我唔超頻 應該唔玩到咁勁

唔幫你慳，買4000mhz ram

技嘉1票
3200mhz 夠玩了 anyway thanks

邊關事
呢個價仲買粒8核8線
9900k 8核16線
Spec都唔同啦
唔超頻on9，買k版u又買水冷係浪費行為

9900k 貴多成800蚊 不了
買9代cpu 主要因為有新買新 想部機用耐d先換
買9代 唯有跟k版？ 水冷貪佢靜d?

邊個話9代一定要跟z板？唔超頻就落返H370
唔超頻ram就買2666

你誤會了，我係投msi 唔好意思

煮野吃呀

通常啲新手都係砌機前又話唔超又盛， 砌完見自己部機有能力超又話想小超下

佢地根本唔知咩超頻

魔物 4k好似連2080ti都唔掂

現階段打機8核用唔著HT 反被拖慢
不過可以future proof

Bookmark左
同你想法差唔好
完list後跟你買

火牛建議買Corsair RM850x 850W 80 PLUS Gold Fully Modular PSU好啲，可以有機會試到無風扇模式嘛
新（160mm長）定舊版（180mm長）都唔緊要

板 應該都係買番z390
Ram 我再研究下 感謝

MSI

呢張MSI 好似平貨最平了 又大版子

行* 貨

真係唔識 新手黎

咁唯有降低畫質 咁會唔會濛？

@ii 一齊研究

無風扇模式係點？

照用4k 特效降少少都ok